呼籲大家除咗620死線 621升級 其他post唔好推

就嚟到啦 大家精神呀

推

Five years ago, we lost.

All of us. We lost friends. We lost family. We lost a part of ourselves.

Today, we have a chance to take it all back. You know your teams, you know your missions. No mistakes. No do-overs. Be careful. Look out for each other.

This is the fight of our lives, and we’re gonna win.

Whatever it takes. Good luck.